點睇男人戴磁石耳環

問下 有咩feel

我唔中意釘穿咪戴
反正唔講無人知
我遲吓想釘埋耳骨

垃圾，男人老狗都怕痛

Ok

吹？

我唔怕痛 怕發炎

環保吹？

係都唔搵你啦 呃撚含
我搵pepe護士 射到佢隻眼睇到番

首先，男人老狗帶乜嘢耳環呢？想做MK定做famJ ?
其次，想帶耳環，又耳窿都唔敢打？正等於男人問點睇佢成世喺屋企用飛機杯打J一様

驚發炎 唔撚比？

茅塞頓開

應該係偽娘